隊草可以放鬆CNS?

究竟可以放鬆CNS
定增加CNS負荷？
見外國有d人做完gym就隊草
CNS recover 快d?

草（weed or marijuana) 有兩種主要成份，THC同CBD
THC主要作用於CNS，令你有愉悅感同high，從而暫時忘記煩惱，而CBD可以幫助放鬆肌肉、消炎、止痛、減少抑鬱同緊張心情，CBD唔會令你high，係香港亦合法。
Gym後肌肉比較崩緊，除咗拉筋，CBD有助更進一步達致肌肉放鬆，減低肌肉創傷的炎症，令肌肉復原更快
另外cbd亦Significantly減低血壓，有國外研究顯示有助心血管健康